{"id":58,"date":"2018-01-31T12:11:25","date_gmt":"2018-01-31T14:11:25","guid":{"rendered":"https:\/\/wplive.site\/wp\/md\/optima\/?page_id=58"},"modified":"2022-09-01T15:21:18","modified_gmt":"2022-09-01T18:21:18","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"[vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1607114377158{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 95px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css_animation=&#8221;none&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1613009636027{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Sobre Mim<\/strong><\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514368377265{margin-bottom: 32px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">Ol\u00e1, me chamo Marianna Lopes Monteiro. Sou psic\u00f3loga com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na FIOCRUZ e mestrado na UFRJ. Meu trabalho \u00e9 fundamentado pela cl\u00ednica psicanal\u00edtica, com uma escuta cuidadosa, acolhida e com \u00e9tica. Possuo oito anos de experi\u00eancia em atendimento psicol\u00f3gico cl\u00ednico no consult\u00f3rio e em institui\u00e7\u00f5es importantes como FIOCRUZ, Tribunal de Justi\u00e7a e Associa\u00e7\u00e3o Fluminense de Reabilita\u00e7\u00e3o. Me coloco \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para d\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221;][gt3_carousel scroll_items=&#8221;&#8221; multiple_items=&#8221;&#8221; use_pagination=&#8221;&#8221; use_prev_next=&#8221;&#8221; adaptive_height=&#8221;&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;16&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">Mestrado<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Per\u00edodo: (2018 &#8211; 2020)<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;16&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">Especializa\u00e7\u00e3o &#8211; Psicologia Hospitalar<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">FIOCRUZ<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Per\u00edodo: (2015 &#8211; 2016)<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;16&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">Gradua\u00e7\u00e3o &#8211; Psicologia<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">FACULDADES INTEGRADAS MARIA THEREZA<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Per\u00edodo: (2010 &#8211; 2014)<\/p>\n[\/gt3_custom_text][\/gt3_carousel][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243; use_theme_fonts=&#8221;&#8221; google_fonts_text=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8221;]\n<p style=\"text-align: center;\">Entre em contato e <a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/agendar\/\">agende uma consulta<\/a><\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;32px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;30&#8243; line_height=&#8221;120&#8243; responsive_font=&#8221;true&#8221; font_size_tablet=&#8221;24&#8243; font_size_mobile=&#8221;24&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\"><i class=\"fa fa-phone\"><\/i> \u00a0<strong><a href=\"tel:+552130944967\">(21) 3094-4967<\/a><\/strong><\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;32px&#8221;][vc_row_inner equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221;][vc_column_inner][gt3_button button_title=&#8221;AGENDAR&#8221; button_size=&#8221;large&#8221; button_alignment=&#8221;center&#8221; btn_border_radius=&#8221;5px&#8221; css_animation=&#8221;fadeInRight&#8221; link=&#8221;url:https%3A%2F%2Fpsicologamarianna.com.br%2Fagendar%2F|title:Agendar&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1607117952812{margin-right: 10px !important;margin-left: 10px !important;}&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][vc_column css_animation=&#8221;none&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1613009643858{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_single_image image=&#8221;1643&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; style=&#8221;vc_box_shadow_circle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1607116243359{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_row_inner equal_height=&#8221;yes&#8221;][vc_column_inner][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221; responsive_es=&#8221;true&#8221; height_mobile=&#8221;20&#8243;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;16&#8243; line_height=&#8221;150&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">Marianna Lopes Monteiro,<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Psic\u00f3loga, CRP 05\/47920<\/p>\n[\/gt3_custom_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1514465475509{padding-top: 93px !important;padding-bottom: 14px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1513951639015{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;15px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">O que ofere\u00e7o<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1513954250846{margin-bottom: 49px !important;}&#8221;]<div class=\"gt3_portfolio_list\"><div class=\"gt3_portfolio_list__posts-container row \" data-build_query=\"size:8|order_by:menu_order|order:ASC\" data-portfolio_style=\"content_below\" data-portfolio_content=\"title_exerpt\" data-content_letter_count=\"85\" data-portfolio_layout=\"grid\" data-columns_with_spaces=\"yes\" data-rounded_images=\"yes\" data-posts_per_line=\"4\" data-image_proportional=\"native\" data-items_load=\"4\" data-post_count=\"8\"><div class=\"gt3_portfolio_list__grid-sizer span3\"><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__grid-gutter\"><\/div><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 atendimento-psicologico gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--1\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-individual\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.666666666667%;margin-bottom:-66.666666666667%;background-color:#816C5F;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_07-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_07-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_07-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_07-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_07-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"500\" data-modify=\"like_post\" title=\"125 Likes\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-individual\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Atendimento Psicol\u00f3gico Individual<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-individual\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 atendimento-psicologico gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--2\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-infantil\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.752136752137%;margin-bottom:-66.752136752137%;background-color:#968C8B;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_04-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_04-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_04-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_04-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_04-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"501\" data-modify=\"like_post\" title=\"121 Likes\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-infantil\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Atendimento Psicol\u00f3gico Infantil<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-infantil\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 atendimento-psicologico gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--3\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-familiar\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.752136752137%;margin-bottom:-66.752136752137%;background-color:#90898D;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_05-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_05-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_05-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_05-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_05-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"292\" data-modify=\"like_post\" title=\"2 Likes\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-familiar\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Atendimento Psicol\u00f3gico Familiar<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-familiar\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 atendimento-psicologico gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--4\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-de-casal\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.666666666667%;margin-bottom:-66.666666666667%;background-color:#C7C0C0;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_post_blog_02-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_post_blog_02-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_post_blog_02-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_post_blog_02-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_post_blog_02-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"2214\" data-modify=\"like_post\" title=\"0 Likes\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-de-casal\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Atendimento Psicol\u00f3gico de Casal<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-de-casal\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 atendimento-psicologico gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--5\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-em-grupo\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.666666666667%;margin-bottom:-66.666666666667%;background-color:#B3ACAF;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_06-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_06-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_06-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_06-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/img_06-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"499\" data-modify=\"like_post\" title=\"1 Like\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-em-grupo\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Atendimento Psicol\u00f3gico em Grupo<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/atendimento-psicologico-em-grupo\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 supervisao gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--6\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/supervisao\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.752136752137%;margin-bottom:-66.752136752137%;background-color:#8F8B8D;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/blog_post_4-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/blog_post_4-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/blog_post_4-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/blog_post_4-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/blog_post_4-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"295\" data-modify=\"like_post\" title=\"1 Like\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/supervisao\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Supervis\u00e3o<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/supervisao\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 grupo-de-estudo gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--7\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/grupo-de-estudo\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.666666666667%;margin-bottom:-66.666666666667%;background-color:#B7ACAC;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/img_post_gallery-_03-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/img_post_gallery-_03-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/img_post_gallery-_03-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/img_post_gallery-_03-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/img_post_gallery-_03-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"493\" data-modify=\"like_post\" title=\"0 Likes\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/grupo-de-estudo\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Grupo de Estudo<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/grupo-de-estudo\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><article class=\"gt3_portfolio_list__item span3 palestra gt3_portfolio_list__item--image_native gt3_portfolio_list__item--8\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-holder\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/palestra\/\" class=\"gt3_portfolio_list__image_link\"><div class=\"gt3_portfolio_list__image-placeholder\" style=\"padding-bottom:66.666666666667%;margin-bottom:-66.666666666667%;background-color:#DEBED4;\"><\/div><img src=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/12-e1518605111359-270x180.jpg\" srcset=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/12-e1518605111359-270x180.jpg 270w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/12-e1518605111359-215x143.jpg 215w, https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/12-e1518605111359-160x106.jpg 160w,https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/12-e1518605111359-420x280.jpg 420w\" sizes=\"(min-width: 1200px) 270px, (min-width: 992px) 215px, (min-width: 768px) 160px, (max-width: 600px) 420px\" alt=\"\" \/><\/a>        <div class=\"gt3_list__post_likes likes_block post_likes_add\" data-postid=\"2215\" data-modify=\"like_post\" title=\"2 Likes\">\r\n            <span class=\"gt3_post_likes__icon fa fa-heart-o\"><\/span>\r\n        <\/div><\/div><div class=\"gt3_portfolio_list__content\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/palestra\/\" class=\"gt3_portfolio_list__title_link\"><h3 class=\"gt3_portfolio_list__title\">Palestra<\/h3><\/a><div class=\"gt3_portfolio_list__learn_more\"><a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/portfolio\/palestra\/\">Saiba Mais<\/a><\/div><\/div><\/article><\/div><\/div>[gt3_spacing height=&#8221;34px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;bottom&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1514468229170{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: #f6f8f9 !important;}&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514467929858{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 55px !important;padding-bottom: 55px !important;}&#8221;][gt3_icon_box icon_type=&#8221;image&#8221; thumbnail=&#8221;71&#8243; icon_position=&#8221;left&#8221; css_animation=&#8221;fadeInLeft&#8221; icon_size=&#8221;custom&#8221; custom_icon_size=&#8221;56&#8243; title_tag=&#8221;h3&#8243; iconbox_title_size=&#8221;14&#8243; use_theme_fonts_iconbox_title=&#8221;&#8221; google_fonts_iconbox_title=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221; title_color=&#8221;#42474c&#8221; text_color=&#8221;#5c656d&#8221; new_tab=&#8221;&#8221; icon_circle=&#8221;&#8221; icon_add_number=&#8221;&#8221; heading=&#8221;EXPERI\u00caNCIA&#8221; text=&#8221;Possuo 8 anos de pr\u00e1tica no atendimento cl\u00ednico psicanal\u00edtico. J\u00e1 atuei como psic\u00f3loga em importantes institui\u00e7\u00f5es como FIOCRUZ, Tribunal de Justi\u00e7a e Associa\u00e7\u00e3o Fluminense de Reabilita\u00e7\u00e3o.&#8221; url=&#8221;#&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;55px&#8221;][gt3_icon_box icon_type=&#8221;image&#8221; thumbnail=&#8221;69&#8243; icon_position=&#8221;left&#8221; css_animation=&#8221;fadeInLeft&#8221; icon_size=&#8221;custom&#8221; custom_icon_size=&#8221;56&#8243; title_tag=&#8221;h3&#8243; iconbox_title_size=&#8221;14&#8243; use_theme_fonts_iconbox_title=&#8221;&#8221; google_fonts_iconbox_title=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221; title_color=&#8221;#42474c&#8221; text_color=&#8221;#5c656d&#8221; new_tab=&#8221;&#8221; icon_circle=&#8221;&#8221; icon_add_number=&#8221;&#8221; heading=&#8221;PROFISSIONALISMO&#8221; text=&#8221;Exer\u00e7o o meu trabalho de maneira \u00e9tica, compromissada e acolhedora.&#8221; url=&#8221;#&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;55px&#8221;][gt3_icon_box icon_type=&#8221;image&#8221; thumbnail=&#8221;70&#8243; icon_position=&#8221;left&#8221; css_animation=&#8221;fadeInLeft&#8221; icon_size=&#8221;custom&#8221; custom_icon_size=&#8221;56&#8243; title_tag=&#8221;h3&#8243; iconbox_title_size=&#8221;14&#8243; use_theme_fonts_iconbox_title=&#8221;&#8221; google_fonts_iconbox_title=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221; title_color=&#8221;#42474c&#8221; text_color=&#8221;#5c656d&#8221; new_tab=&#8221;&#8221; icon_circle=&#8221;&#8221; icon_add_number=&#8221;&#8221; heading=&#8221;DISPON\u00cdVEL&#8221; text=&#8221;Cada caso \u00e9 uma hist\u00f3ria nova e que precisa ser ouvida e cuidada. Entre em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 um prazer acolher a sua hist\u00f3ria tamb\u00e9m. Me coloco \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para contato telef\u00f4nico e whatsapp.&#8221; url=&#8221;#&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514466540489{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_single_image image=&#8221;2282&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; css_animation=&#8221;none&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1644948532940{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514467940619{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 55px !important;padding-bottom: 55px !important;}&#8221;][gt3_icon_box icon_type=&#8221;image&#8221; thumbnail=&#8221;68&#8243; icon_position=&#8221;right&#8221; css_animation=&#8221;fadeInRight&#8221; icon_size=&#8221;custom&#8221; custom_icon_size=&#8221;56&#8243; title_tag=&#8221;h3&#8243; iconbox_title_size=&#8221;14&#8243; use_theme_fonts_iconbox_title=&#8221;&#8221; google_fonts_iconbox_title=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221; title_color=&#8221;#42474c&#8221; text_color=&#8221;#5c656d&#8221; new_tab=&#8221;&#8221; icon_circle=&#8221;&#8221; icon_add_number=&#8221;&#8221; heading=&#8221;CONFIDENCIALIDADE&#8221; text=&#8221;Me comprometo com o sigilo profissional estabelecido no c\u00f3digo de \u00e9tica da psicologia.<br \/>\nTodas as se\u00e7\u00f5es s\u00e3o confidenciais e suas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o protegidas.&#8221; url=&#8221;#&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;55px&#8221;][gt3_icon_box icon_type=&#8221;image&#8221; thumbnail=&#8221;72&#8243; icon_position=&#8221;right&#8221; css_animation=&#8221;fadeInRight&#8221; icon_size=&#8221;custom&#8221; custom_icon_size=&#8221;56&#8243; title_tag=&#8221;h3&#8243; iconbox_title_size=&#8221;14&#8243; use_theme_fonts_iconbox_title=&#8221;&#8221; google_fonts_iconbox_title=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221; title_color=&#8221;#42474c&#8221; text_color=&#8221;#5c656d&#8221; new_tab=&#8221;&#8221; icon_circle=&#8221;&#8221; icon_add_number=&#8221;&#8221; heading=&#8221;DESENVOLVIMENTO&#8221; text=&#8221;Busco sempre me desenvolver profissionalmente atrav\u00e9s de treinamentos, cursos e palestras. Caso tenha interesse, voc\u00ea pode acessar meu Curr\u00edculo no menu do in\u00edcio da p\u00e1gina.&#8221; url=&#8221;#&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;55px&#8221;][gt3_icon_box icon_type=&#8221;image&#8221; thumbnail=&#8221;73&#8243; icon_position=&#8221;right&#8221; css_animation=&#8221;fadeInRight&#8221; icon_size=&#8221;custom&#8221; custom_icon_size=&#8221;56&#8243; title_tag=&#8221;h3&#8243; iconbox_title_size=&#8221;14&#8243; use_theme_fonts_iconbox_title=&#8221;&#8221; google_fonts_iconbox_title=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221; title_color=&#8221;#42474c&#8221; text_color=&#8221;#5c656d&#8221; new_tab=&#8221;&#8221; icon_circle=&#8221;&#8221; icon_add_number=&#8221;&#8221; heading=&#8221;CONFIAN\u00c7A&#8221; text=&#8221;Realizo o meu trabalho respeitando as individualidades e limites de cada um, a partir de uma escuta especializada e livre de preconceitos e julgamentos.&#8221; url=&#8221;#&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1604548854835{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 85px !important;padding-bottom: 55px !important;background-image: url(https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/home_counter_bg-1.jpg?id=1380) !important;background-position: center !important;background-repeat: no-repeat !important;background-size: cover !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1514472313707{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;5.1vh&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;DEPOIMENTOS&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|font_size:14|text_align:center|color:%23ffffff&#8221; google_fonts=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8221;][vc_custom_heading text=&#8221;O que dizem os <span>Pacientes<\/span>&#8221; font_container=&#8221;tag:h2|font_size:36|text_align:center|color:%23ffffff|line_height:1.5&#8243; google_fonts=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:300%20light%20regular%3A300%3Anormal&#8221;][vc_empty_space height=&#8221;2vh&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243;][vc_empty_space height=&#8221;0.5vh&#8221;][gt3_testimonials text_color=&#8221;#ffffff&#8221; sign_color=&#8221;#ffffff&#8221; round_imgs=&#8221;&#8221;][gt3_testimonial_item tstm_author=&#8221;An\u00f4nimo&#8221; author_status=&#8221;Paciente Vittude&#8221; image=&#8221;187&#8243; select_rate=&#8221;none&#8221;]\u201cAmando cada semana mais o meu acompanhamento com a Marianna! Uma profissional excelente, atenciosa e ouvinte.\u201d[\/gt3_testimonial_item][gt3_testimonial_item tstm_author=&#8221;An\u00f4nimo&#8221; author_status=&#8221;Paciente Vittude&#8221; image=&#8221;461&#8243; select_rate=&#8221;none&#8221;]\u201cGostei muito da primeira sess\u00e3o. Estou aguardando para as pr\u00f3ximas.\u201d[\/gt3_testimonial_item][gt3_testimonial_item tstm_author=&#8221;Milena&#8221; author_status=&#8221;Paciente Doctoralia&#8221; image=&#8221;461&#8243; select_rate=&#8221;none&#8221;]\u201c<span>Desde quando conheci a Marianna, eu notei que ela \u00e9 uma \u00f3tima profissional, empenhada, dedicada, capaz, ordeira, sol\u00edcita e que atende muito bem \u00e0s demandas<\/span>.\u201d[\/gt3_testimonial_item][\/gt3_testimonials][vc_empty_space height=&#8221;7.5vh&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1514537610252{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 99px !important;padding-bottom: 70px !important;background-color: #f6f8f9 !important;}&#8221;][vc_column css_animation=&#8221;fadeInRight&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1514474000764{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;14&#8243; line_height=&#8221;171&#8243;]\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>FAQ<\/strong><\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;15px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;]\n<p style=\"text-align: left;\"><b>Perguntas<\/b> Frequentes<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; align=&#8221;align_left&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514475081253{margin-bottom: 22px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243; use_theme_fonts=&#8221;&#8221; google_fonts_text=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8221;]Retire suas d\u00favidas consultando as caixas de perguntas mais frequentes abaixo, caso ainda tenha d\u00favidas em outros assuntos, entre em <a href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/contato\/\">contato<\/a>.[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;31px&#8221;][vc_tta_accordion c_icon=&#8221;triangle&#8221; c_position=&#8221;right&#8221; active_section=&#8221;1&#8243; el_class=&#8221;accordion_white&#8221;][vc_tta_section title=&#8221;Como fa\u00e7o para agendar uma consulta?&#8221; tab_id=&#8221;1514475359821-f2892628-978f&#8221;][vc_column_text]Voc\u00ea pode agendar uma consulta me ligando no n\u00famero\u00a0<a href=\"tel:+5521980850726\">+55 (21) 98085-0726<\/a>, enviando uma mensagem por whatsapp ou um email para <a href=\"mailto:contato@psicologamarianna.com.br\">contato@psicologamarianna.com.br<\/a>.[\/vc_column_text][\/vc_tta_section][vc_tta_section title=&#8221;Quanto tempo ir\u00e1 durar o tratamento?&#8221; tab_id=&#8221;1514475406717-19e59e3d-620f&#8221;][vc_column_text]A dura\u00e7\u00e3o do tratamento depende de diversos fatores e ir\u00e1 variar para cada paciente e cada caso.[\/vc_column_text][\/vc_tta_section][vc_tta_section title=&#8221;J\u00e1 estou tomando medica\u00e7\u00e3o, posso fazer terapia?&#8221; tab_id=&#8221;1514475435992-87d20d7b-99cf&#8221;][vc_column_text]Sim, n\u00e3o existe impeditivo pois a finalidade do tratamento com medicamentos e da terapia s\u00e3o distintas. O medicamento ir\u00e1 regular processos fisiol\u00f3gicos enquanto a terapia busca tratar os pensamentos e a forma de lidar com as emo\u00e7\u00f5es.[\/vc_column_text][\/vc_tta_section][vc_tta_section title=&#8221;Quais as formas de pagamento?&#8221; tab_id=&#8221;1610848506139-4193e71b-eb4a&#8221;][vc_column_text]Voc\u00ea pode realizar o pagamento em dinheiro, cart\u00e3o, transfer\u00eancia banc\u00e1ria e boleto.[\/vc_column_text][\/vc_tta_section][\/vc_tta_accordion][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1514465475509{padding-top: 93px !important;padding-bottom: 14px !important;}&#8221;][vc_column css=&#8221;.vc_custom_1513951639015{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;14&#8243; line_height=&#8221;171&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>FEEDS<br \/>\n<\/strong>[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;15px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;]\n<p style=\"text-align: center;\">Redes Sociais<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1513954250846{margin-bottom: 49px !important;}&#8221;][vc_row_inner][vc_column_inner][vc_raw_html]JTVCaW5zdGFncmFtLWZlZWQlMjBmZWVkJTNEMiU1RA==[\/vc_raw_html][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][gt3_spacing height=&#8221;34px&#8221;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8221;stretch_row_content_no_spaces&#8221; equal_height=&#8221;yes&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1608759846087{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: #f6f8f9 !important;}&#8221;][vc_column css_animation=&#8221;fadeInLeft&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514292629569{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-right: 30px !important;padding-bottom: 0px !important;padding-left: 30px !important;}&#8221; offset=&#8221;vc_col-lg-offset-2 vc_col-lg-4 vc_col-md-offset-2 vc_col-md-4 vc_col-sm-offset-0&#8243;][gt3_spacing height=&#8221;15px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;]\n<p style=\"text-align: left;\">Entre em contato<\/p>\n[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;16px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; align=&#8221;align_left&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.4)&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1514214173507{margin-bottom: 22px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243;]<span>Estou dispon\u00edvel por telefone, whatsapp e email. Abaixo voc\u00ea pode encontrar minhas informa\u00e7\u00f5es de contato e quero que voc\u00ea se sinta \u00e0 vontade para me contactar pelo canal que achar mais conveniente.<\/span>[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;34px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;22&#8243; line_height=&#8221;150&#8243; use_theme_fonts=&#8221;&#8221; google_fonts_text=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8221; responsive_font=&#8221;true&#8221; font_size_mobile=&#8221;17&#8243;]<i class=\"fa fa-map-marker\" style=\"margin-right: 18px;\"><\/i><a href=\"https:\/\/g.page\/psicologamarianna?share\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rua Gavi\u00e3o Peixoto, 124 \u2013 Sala 1606 \u2013 Icara\u00ed, Niter\u00f3i \u2013 RJ<\/a>[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;26px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;22&#8243; line_height=&#8221;150&#8243; use_theme_fonts=&#8221;&#8221; google_fonts_text=&#8221;font_family:Lato%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8221; responsive_font=&#8221;true&#8221; font_size_mobile=&#8221;17&#8243;]<i class=\"fa fa-envelope\" style=\"margin-right: 18px;\"><\/i><a href=\"mailto:contato@psicologamarianna.com.br\">contato@psicologamarianna.com.br<\/a>[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;23px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;30&#8243; line_height=&#8221;150&#8243; responsive_font=&#8221;true&#8221; font_size_mobile=&#8221;24&#8243;]<i class=\"fa fa-phone\" style=\"margin-right: 18px;\"><\/i><a href=\"tel:+552130944967\"><strong>(21) 3094-4967<\/strong><\/a>[\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;34px&#8221;][\/vc_column][vc_column css_animation=&#8221;fadeIn&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514291609349{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_raw_html el_class=&#8221;full_height_map&#8221;]JTNDaWZyYW1lJTIwc3JjJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ3d3cuZ29vZ2xlLmNvbSUyRm1hcHMlMkZlbWJlZCUzRnBiJTNEJTIxMW0xOCUyMTFtMTIlMjExbTMlMjExZDM2NzUuMjQ1MzU1NDgzNDYyNCUyMTJkLTQzLjExMjcwODE4NTAxNDIlMjEzZC0yMi45MDQzMTkzODUwMTMxMjglMjEybTMlMjExZjAlMjEyZjAlMjEzZjAlMjEzbTIlMjExaTEwMjQlMjEyaTc2OCUyMTRmMTMuMSUyMTNtMyUyMTFtMiUyMTFzMHg5OTgzZDk5Nzk2NDk0NyUyNTNBMHgyYmYxNGUyNmZmYWQzOGJhJTIxMnNQc2ljJTI1QzMlMjVCM2xvZ2ElMjUyME1hcmlhbm5hJTI1MjBMb3BlcyUyNTIwTW9udGVpcm8lMjE1ZTAlMjEzbTIlMjExc3B0LUJSJTIxMnNiciUyMTR2MTYwODc1OTEzMzk2NSUyMTVtMiUyMTFzcHQtQlIlMjEyc2JyJTIyJTIwd2lkdGglM0QlMjI2MDAlMjIlMjBoZWlnaHQlM0QlMjI0NTAlMjIlMjBmcmFtZWJvcmRlciUzRCUyMjAlMjIlMjBzdHlsZSUzRCUyMmJvcmRlciUzQTAlM0IlMjIlMjBhbGxvd2Z1bGxzY3JlZW4lM0QlMjIlMjIlMjBhcmlhLWhpZGRlbiUzRCUyMmZhbHNlJTIyJTIwdGFiaW5kZXglM0QlMjIwJTIyJTNFJTNDJTJGaWZyYW1lJTNF[\/vc_raw_html][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_empty_space][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_raw_js]JTNDYSUyMGlkJTNEJTIyemwtdXJsJTIyJTIwY2xhc3MlM0QlMjJ6bC11cmwlMjIlMjBocmVmJTNEJTIyaHR0cHMlM0ElMkYlMkZ3d3cuZG9jdG9yYWxpYS5jb20uYnIlMkZtYXJpYW5uYS1sb3Blcy1tb250ZWlybyUyRnBzaWNhbmFsaXN0YS1wc2ljb2xvZ28lMkZuaXRlcm9pJTIyJTIwcmVsJTNEJTIybm9mb2xsb3clMjIlMjBkYXRhLXpsdy1kb2N0b3IlM0QlMjJtYXJpYW5uYS1sb3Blcy1tb250ZWlybyUyMiUyMGRhdGEtemx3LXR5cGUlM0QlMjJidXR0b25fY2FsZW5kYXJfZmxvYXRpbmdfbWVkaXVtJTIyJTIwZGF0YS16bHctb3BpbmlvbiUzRCUyMmZhbHNlJTIyJTIwZGF0YS16bHctaGlkZS1icmFuZGluZyUzRCUyMnRydWUlMjIlM0VNYXJpYW5uYSUyMExvcGVzJTIwTW9udGVpcm8lMjAtJTIwRG9jdG9yYWxpYS5jb20uYnIlM0MlMkZhJTNFJTNDc2NyaXB0JTNFJTIxZnVuY3Rpb24lMjglMjRfeCUyQ19zJTJDaWQlMjklN0J2YXIlMjBqcyUyQ2ZqcyUzRCUyNF94LmdldEVsZW1lbnRzQnlUYWdOYW1lJTI4X3MlMjklNUIwJTVEJTNCaWYlMjglMjElMjRfeC5nZXRFbGVtZW50QnlJZCUyOGlkJTI5JTI5JTdCanMlMjAlM0QlMjAlMjRfeC5jcmVhdGVFbGVtZW50JTI4X3MlMjklM0Jqcy5pZCUyMCUzRCUyMGlkJTNCanMuc3JjJTIwJTNEJTIwJTIyJTJGJTJGcGxhdGZvcm0uZG9jcGxhbm5lci5jb20lMkZqcyUyRndpZGdldC5qcyUyMiUzQmZqcy5wYXJlbnROb2RlLmluc2VydEJlZm9yZSUyOGpzJTJDZmpzJTI5JTNCJTdEJTdEJTI4ZG9jdW1lbnQlMkMlMjJzY3JpcHQlMjIlMkMlMjJ6bC13aWRnZXQtcyUyMiUyOSUzQiUzQyUyRnNjcmlwdCUzRQ==[\/vc_raw_js][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1607114377158{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 95px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css_animation=&#8221;none&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1613009636027{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;] Sobre Mim [\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514368377265{margin-bottom: 32px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243;] Ol\u00e1, me chamo Marianna Lopes Monteiro. Sou psic\u00f3loga com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na FIOCRUZ e mestrado na UFRJ. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full-width.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v19.3 (Yoast SEO v20.4) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Home - Psic\u00f3loga Marianna<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Home\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1607114377158{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 95px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css_animation=&#8221;none&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1613009636027{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;] Sobre Mim [\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514368377265{margin-bottom: 32px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243;] Ol\u00e1, me chamo Marianna Lopes Monteiro. Sou psic\u00f3loga com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na FIOCRUZ e mestrado na UFRJ. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Psic\u00f3loga Marianna\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/psicologa.marianna\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-01T18:21:18+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\",\"url\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\",\"name\":\"Home - Psic\u00f3loga Marianna\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-01-31T14:11:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T18:21:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Home\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\",\"name\":\"Psic\u00f3loga Marianna\",\"description\":\"Atendimento psicol\u00f3gico presencial e online\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#organization\",\"name\":\"Psic\u00f3loga Marianna\",\"url\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/marianna.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/marianna.png\",\"width\":768,\"height\":216,\"caption\":\"Psic\u00f3loga Marianna\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/psicologa.marianna\",\"https:\/\/www.instagram.com\/psicologa.marianna\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Home - Psic\u00f3loga Marianna","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Home","og_description":"[vc_row equal_height=&#8221;yes&#8221; css=&#8221;.vc_custom_1607114377158{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 95px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][vc_column css_animation=&#8221;none&#8221; width=&#8221;1\/2&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1613009636027{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8221;][gt3_spacing height=&#8221;22px&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#42474c&#8221; font_size=&#8221;36&#8243; line_height=&#8221;128&#8243;] Sobre Mim [\/gt3_custom_text][gt3_spacing height=&#8221;18px&#8221;][vc_separator color=&#8221;custom&#8221; el_width=&#8221;75px&#8221; accent_color=&#8221;#d9e0e4&#8243; css=&#8221;.vc_custom_1514368377265{margin-bottom: 32px !important;}&#8221;][gt3_custom_text text_color=&#8221;#5c656d&#8221; font_size=&#8221;18&#8243; line_height=&#8221;167&#8243;] Ol\u00e1, me chamo Marianna Lopes Monteiro. Sou psic\u00f3loga com p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na FIOCRUZ e mestrado na UFRJ. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","og_site_name":"Psic\u00f3loga Marianna","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/psicologa.marianna","article_modified_time":"2022-09-01T18:21:18+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","url":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","name":"Home - Psic\u00f3loga Marianna","isPartOf":{"@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#website"},"datePublished":"2018-01-31T14:11:25+00:00","dateModified":"2022-09-01T18:21:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/psicologamarianna.com.br\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Home"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#website","url":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","name":"Psic\u00f3loga Marianna","description":"Atendimento psicol\u00f3gico presencial e online","publisher":{"@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#organization","name":"Psic\u00f3loga Marianna","url":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/marianna.png","contentUrl":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/marianna.png","width":768,"height":216,"caption":"Psic\u00f3loga Marianna"},"image":{"@id":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/psicologa.marianna","https:\/\/www.instagram.com\/psicologa.marianna"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58"}],"collection":[{"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/psicologamarianna.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}